點解有d人識冇耐就會同人呻

遇過一d人識無耐就同你呻自己既慘事

有啲同事日日食飯都響度呻

對你冇警戒心啫

你去廁所都唔會話未用過唔柯得

呻得多好煩

可能個樣太毒太安全

因為佢寂寞得太耐

你俾到人一種安全感啩佢地覺得你信得過唔會周圍講
因爲我都係，由細到大聽唔少人地啲內心說話/祕密，
明明唔熟嘅都會講好多嘢我聽，雖然我都覺得佢地咁冇戒心唔係咁好，但我都唔會記住佢地啲嘢，聽完就算